kaihdscheng37-c@ad.cityu.edu.hk

「姚基金慈善賽」於九龍公園舉行，無綫咪神陳偉琪和一眾藝人齊齊落場與學界精英籃球員混合打熱身賽，她更於網上貼出影片，咪神果然咪神，真係勁好波。

陳偉琪出席了「姚基金慈善賽」，她與一眾藝人及學界精英籃球員落場打熱身賽，並於社交網上貼出「好波」影片。她留言：「Nothing but net after editing. 唔通我淨係show入果幾球比你睇，又要話過你知啦窩。#nothingbutnet #hoopersofinstagram#basketballneverstops #ballislife #fitness#active #姚基金慈善賽」

點生出黎架？

回帶

kaihdscheng37-c@ad.cityu.edu.hk

城大仔世界第一

仆街

又抄

唔好推呀

無人想知